#  Система обработки клиентских заявок

## Установка

+ Скачать проект любым удобным способом
+ Собрать и запустить проект командой `docker compose up -d`
+ Подключиться к контейнеру веб сервера через SSH `docker compose exec webserver bash`
+ Запустить `composer install`
  
## Как пользоваться

+ Открыть в браузере страницу по адресу `localhost`
+ Подождать некоторое время (минут 10) и сравнить время обработки первой заявки и последней.
  Информация об успешной обработке заявок находится в файле `/www/log.txt`